［有圖］皇馬波衫 唔知咩年份 EX送 600$

平到

咩平呀

買黎劣J

件野咪寫撚左2018年囉

2018上半年定下半年定唔知邊個月呢可能

手口個章就寫2018，但唔知咩年份
條女著完又露屎忽咪又係引你地買返黎打丁

賣屎忽定賣衫

有冇皇馬底褲買

唔好爭 我搵到先

C朗著過

賣中指

面交